點解有啲人可以咁輕易放低一個曾經關係好密切嘅人？

明明自己根本就冇真正擁有過佢，但見住佢慢慢淡出自己嘅生活，就算我點樣積極寄情於其他野，個心都係好痛

點解我次次都咁犯賤

其實唔止你係咁

以為自己開Post

一時間係好難接受
瘋狂搵啲興趣瘋狂搵啲嘢做瘋狂搵人出街行下

我知呀個心好想問點解 但又驚自己面對唔到個答案

好撚矛盾

一撚樣
人類總係犯同樣嘅錯誤

或者我根本由頭到尾都唔知佢想要啲乜大佬你明知我地係唔啱嘅 就唔好搵我黎攝時間啦

無一齊有幾密切

我錯了純粹係我太樂觀

有時候係見無機會，趁早自己開始斬纜，廢事大家難做

一樣

以為自己開post

由一開頭好friend會成日覆你嘅Instagram Story到佢會睇完就算 再慢慢未必個個Story都睇
係淡出自己生活嘅證據 有時都唔敢睇究竟佢睇過自己嘅story

因為佢心入面根本從來都無你

唔好再咁ON9啦好無？

所以我都唔知呢啲應該叫好彩定不幸唯一好彩嘅就係唔係開始左 佢先發現我原來唔係佢要嘅人

不過得不到的永遠在騷動

個心好唔舒服好多時明知冇希望 個心都尚存一絲期盼

由早午晚三餐食乜都同我講
一夜之間就變到唔識我咁

睇佢d story就會覺得好似得自己唔開心
佢就無關痛癢繼續生活

最sad既係最放唔低既只係你自己
人地轉個身就食緊第二個
Wfc you?

唔緊要，每個人都總有幼稚既時候

時間到自己記得好醒

聽日返早，係咁，自己保重

好撚唔公平個腦係咁俾個deadline自己 叫自己鏟曬佢啲contact 但最後次次都延遲個deadline

樓豬男定女...
想知點樣關係好密切....

好似由頭到尾係自己傻
人地根本唔當回事
只可以怪自己上心
但個感覺唔好受，好辛苦

一撞版就叫自己永遠唔好再咁上心 但下一次都係依然故我

點解會慢慢"離開"你嘅?

大家冇共同圈子 時間一耐左就冇一開始識嗰種熱情又或者根本我喺佢心目中一路都只係排第三四五

點解要將人排位呢？

關係持績咗幾耐...你唔搵佢?

我有搵過 但佢就係好冷淡我唔想搞到自己好似隻鬼咁纏住人

同你一模一樣
大部分friend都話佢唔好
係咁洗腦話佢係玩我
但到最後只會揀d自己想聽嘅聽入耳
同埋盲目地相信佢
完全move on唔到

原因就係無共同圈子 無咗新鮮感？

睇落似係咁

咁關係有幾密切......

我都係

因為你高估咗你喺佢心目中嘅地位

攝時間冇㗎啦 習慣下會好啲 加油啦 呢度好多人陪你

點解女仔普遍比男仔就move on
我走緊出嚟 但有時仲係會唔開心

好簡單，你同佢精神上無乜接點。

你只係佢生命中的一個過客

唉自己開始斬纜都唔好受...

呢個post其實是咪我開

其實係因為啲咩令你覺得冇機會

同你一模一樣唔鍾意我點解一開始要撩我 尤其明知我對你有好感就唔會唔嗲唔吊咁啦 有時諗緊係咪自己毒得濟以為人地都對自己有好感 人哋當你係frd咋
動情太深 唔捨得斷聯繫

可能因為已經好攰

我想講我完全係冇做過任何野chur佢起碼我唔會令自己成為被討厭嘅人

據我所知未有 寧願佢話我聽有 九秒九死左條心佢

時間會沖淡一切

呢個真想行多步又唔行得 好撚慘

咁你有冇試下主動 ? 佢有咩反應 ?

時間沖淡一切
應該係...

有間唔時揾下佢 但應該話時間耐左我已經唔識點樣主動其實男人係咪都係比較鐘意主動搵人多

唉屌 俾人攝完時間嘅水泡留個名

失望夠就走 有啲人係唔值得。

尼個世界，唔係你離開就佢離開嫁啦

因為有左第個

佢開心依個關係 但冇諗過我唔開心

個個男人都唔同, 問呢個問題無咩意思
你放唔低咪再主動啲

睇到個po以為自己開...

由以往日日佢搵你，變做得你搵佢，然後都係你講野多過佢

真

屌 一撚樣

屌 媽呀 真係一樣

你一廂情願覺得關係密切姐

屌 有冇tg gp 好撚想圍爐

唔講以為自己開post
有邊個唔想搵個更好更適合自己既人
反正未一齊 搵到個好過你既 點解重要搵你
咪傻啦
係你角度雖然係悲慘故事
但係佢個角度搵到個真係適合佢既 可能係幸福浪漫故事
做咗自己應做既就夠
如果真係想佢開心 祝福人算啦

因為好快可以揾過第二個

happy new year. I hope all your endeavors in 2020 are successful.

冇用架
唔好太在意果d感覺
時間到左就會冇
到時你連想記佢張臉都好模糊

唔係話唔開心嘅 但只係知道唔會再發展到落去囉 同怕佢唔知幾時走

我都唔明呢啲人諗咩 明明由覆好密到十幾個鐘先覆一次
諗住自己收皮
但覆過佢story話要手信又真係送左份大大份既返黎
到底呢類人係度諗緊咩求圍爐!!!

我覺得佢根本一早摸清你個心點諗 睇啱時機就食
得閒撚下你 鞏固下自己係你心目中嘅地位 證明下自己嘅魅力

Exact7ly!!! 其實之前大家有去到差d一齊既時機 之後佢話自己唔夠時間再睇下之後點先 之後就一直拖拖拉拉到而家
我好想脫離佢 但每次一見完後心就會好亂
媽的 我唔想再比佢玩

真係好乞人憎
當分析其他人個case嗰陣明明就好理智 不過到自己遇到呢啲情況嘅時候 個心都係會想搏一搏 睇下有冇可能

可能要互相警惕下大家先冇咁易沉船😂😂😂
可留tg🤣🤣🤣

Same

係點解可以變得咁快
而留係原地淨係得自己

唔關男女事
但係更加鐘意嗰嗰 上心嗰嗰就更加難move on

我都有試過...可能只係我單方面覺得...
我同佢熟之前就已經好中意佢
一直到依家 我依然咁中意佢 可能得唔到就會有依種痛苦

可能佢根本無放低，不過要面子扮放低

可能真係太中意佢連答案都唔想知好怕有咩事
我一直到依家都冇表現過好中意個女仔
好記得佢一句 好掛住我 我知可能佢對好多人都係咁
但我到依家都好中意佢 好後悔 當日冇比佢知我真係好中意佢
但都好好彩 佢依家都唔知我非常中意佢 到依家都仲可以一直睇住佢

點解明知佢有咁多選擇 都仲可以咁死心塌地

由未見面到約出黎到網戀到再約出黎 一直都咁中意佢

好羨慕去邊度搵個咁鐘意自己嘅人

都6年啦 我岩岩都搵完佢 唔知佢會唔會睇到我留言
睇到嘅話唔該扮冇嘢 因為我真係唔想連朋友都唔係

因為你要知
佢唔係淨係同你日日傾

屌我都係
明知我對佢有好感都仲成日搵我，同我講佢生活上嘅大小事，又成日會搵話題傾計。但無啦啦就變左隔十幾個鐘先覆我，幾次之後到我覺得攰想斷嘅時候佢又突然搵返我究竟想我點喎

same here以為你係我自己
我仲直接講如果我move on到就話佢知其實我根本冇可能咁快move on到

感情呢啲嘢變得仲快過天氣
可以前一日傾得好密 下一日就理都唔理你

時間唔岩 以前細個唔明 但大個衣家明
就好似周星馳套西遊記咁 相愛但都係一齊唔到 呢個世界太多干擾因素 無力感好重

但你起碼知你地係相愛

會唔會個女仔都鍾意你架？咁樣好容易錯過左一段感情

唔好諗咁撚多啦.....因為佢根本唔在乎你

人總係犯賤地追求啲冇可能嘅野

每個人到最後都只係其他人嘅過客

其實一日未一齊過，嗰種相愛嘅感覺都好假，都唔知佢係咪呃你

你估有人真係咁叻可以一下子就可以放低一個人?
話放低就放低，你估mung電掣咩
其實只係因為你本身係佢心目中就唔係d咩
對你心淡根本係一早既事，再淡下淡下咪直頭放得低你囉
佢只係比你早好多放棄呢段關係，並唔存在咁輕易放低

仲哂時間係佢到呀?
醒啦傻鳩

有時間開po探究d閒人，不如擺多d時間係自己到啦 錫下自己啦

自己沉曬船 有時發夢夢到佢
但佢已經有新男友
自己仲犯賤到留言佢地ig

呢個真
明知都唔啱
又話真係好鍾意又話試下
最尾又係一嘢飛咗我
仲要轉頭同返個exex一齊

咪抵死啦過去原來佢咪係對你最好

其實佢可能都係有事扮冇事啫

Wtf,一模一樣

我都想係咁啊
雖然理智話我知再咁諗就永遠都move on唔到
但係每次見到呢啲comment都好開心
多謝你啊

忍手唔再睇佢啲野 咪唔洗咁唔開心

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la
幫手推

中肯到

跟住約佢又話唔敢應承你住怕太忙會甩我底
頂佢 我都唔知佢玩我定我玩佢

我放底5年既感情，因為遇到你，你對我好，我覺得自己值得人對我好。而你有個10年既女朋友。我地發展到好親蜜，但到最後你放唔底女朋友，最後話對我既唔係愛，於我而言，我知你愛我，但點解唔勇敢d認咗佢....

好！你唔認，最後你話你對我唔係愛，只係有感覺，點解要否定我地既一切，咁會易d過到自己個關？然後返去女朋友身邊？
我努力比我可以比你既野，我勇敢面對對你既愛，做我可以為你做既野.......

係我自己呃緊自己？可能你真係無愛過我....？
到以家連見都唔肯見我，已經完全move on 咗.....當初我地好開心，好親蜜，以家可以完全唔見我，踢我岀你生活...你生活永遠都唔會有我啦..你捨得架啦？但我仲係好掛住你...好掛...半夜醒咗都會流淚逼自已再訓，訓咗就唔洗面對了.......得返我一個了....
如果我當初再投入d再，再表達多d，會唔會有咩唔同？

都唔關表唔表達多啲事 呢啲嘢不嬲都係雙向 佢呢啲賤人分分鐘當初都唔知自己想要啲乜

無任何交代？

本身完全move on唔到 頹到仆街仲負能量到仆街
完全放開左自己一個去左個成世都好難忘既長旅行就完全放低左佢
我既建議好簡單 瘋狂 仇恨 對世界既無知
依3樣野會令你迅速唔會咁痛苦，迅速move on
我依家聽到啲common fd講開佢既野我聽完都唔知佢地講左咩
因為完全都冇聽到入耳

瘋狂 仇恨 對世界既無知 即係點
有冇咩例子 我都想放低下

得你放唔低姐

有冇咩歌可以取下暖

明明傾左幾句 佢話訓 但我知道佢只係唔想同我傾 咁我可以點 米又係自己靜靜雞唔開心

JC嗰首我可以忘記你
周興哲怎麼了
張敬軒斷點

約過一次，話呢排好忙，我已經知自己收皮，但都係放唔低

我都覺 邊有人廿四小時都咁忙
好明顯佢唔想再花時間落你度要好好move on啊

大家咁話啦，